熱血公民鄭錦滿：「立會事實處」明顯是泛民製作的網站，黃絲泛民抹黑熱狗為「建制派B隊」。

鄭錦滿：
「立會事實處」（ ）明顯是泛民製作的網站，素材取自 Google 新聞、選舉事務處、立法會公開數據、政府統計處等資料去整合各立法會議員的投票紀錄。
黃絲講求 fact check ，又會鬥黃，以立法會投票紀錄作事實根據去分析的話，熱血公民主席鄭松泰議員與一眾保皇黨距離最遠，位列「光譜」最極端。以黃絲語言來講，就是「黃到發金」，但泛民 propaganda 偏偏抹黑熱狗為「建制派B隊」。
2016年之前熱血公民並沒有議席，對於拒絕思考的泛民支持者來講，這些卑劣的誣蔑無擬是有效的手段，令很多人對熱血公民有誤解。現在，愈來愈多人認為凡事需要 FC ，要講事實，那就請大家透過這些方便的工具去查核各立法會議員的工作吧。
對於想更了解熱血公民作為「本土自由派的定位」的各位，請收看第1328集《熱血政治》。

明白晒
所以更加唔會投熱狗

我支持熱血公民
所以會投佢地白票

松泰今日，沒有勇武，沒有智取。只有拍片

大家cap 定圖，怕唔認熱狗人違忘。佢有份送何議員當選，而家唔怕相認

熱狗=垃圾

熱狗=飯民
-0-0-

班垃撚圾熱狗仲未肯收皮

民市白痴

佢好快會單機抗爭

以子之矛，高
熱狗：白票兵言論不代我，學教主話齋有本事斬撚死佢，唔好搞我

選完之後就講：

【熱普城三個撚樣】

黃洋達：香港選民係仆街冚街鏟，你嗰區得泛民同建制，一定係投建制，選前我緊係唔講，費事影響熱血公民，

黃毓民：畀你過半數又點，呢個唔係一個公投，邊個講血債票償就唔好投佢，投白票投廢票。

陳雲：有本土投本土，冇本土投建制，加倍懲罰泛民。

熱血公民鄭錦滿，又老屈連燈投建制。

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

熱血公民:望參加「初選」

［罷投］黃毓民：我不會投票！ 警告勇武派與泛民團結：條路自己揀，仆街唔好喊！